天氣一暖番, 啲仆街蚊又出動

不過比我一野拍撚暈左

本身個人好惹蚊, 呢幾晚訓覺唔開冷氣就要噴蚊怕水

仆街蚊 日夜鍛練去取勝

黎10隻殺3隻
從此無蚊

呢排真係好撚多蚊

可惜好難活捉

claw 利巴打
你開緊冷氣？

多練習

見到個post即刻噴蚊怕水

幾年無開冷氣瞓

D蚊都升咗lv，飛行速度都快咗。所以難打咗！